中聯辦落命令 叫地區莊腳將冇口罩責任推比新任區議員

唔好問消息來源
屌你老母 又係局來既
點拆好

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

香港人，仲唔反佢老母？

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..

林鄭月娥 借刀殺人

唔係應該係政府責任？

可以點推，當人on9?

推返個波去對家
反正佢地都係打算鳩up
散播多d消息做成情報混亂就算

推

唔洗當人
係真係on9
睇呢幾日搶口罩就知幾撚多仆街賤種

問警察拎

警察是好人

借刀者

區議員嘅口罩都係派街坊又唔係牟利
點賴

黑警最多貨

on9 你講就係，大家有眼睇

正苦不作為反而想屈鳩區議員唔夠落力
深藍智障應該呃到 淺藍睇到應該會再興啲

而家只係見到好多區既區議員都有做野
唔係一句話推就推到

狗屋大把

可以點推

當人白痴

區議會批左錢點賴
提醒下區議員留意下

區議會撥錢買 呢d冇得呃

普通藍絲都唔撚信啦, 深藍嗰班就難講

仲當人on9?

這個好笑，留名跟進

呢個真係好笑
屌林鄭同黑警先啦下話

試玩即刻開會，叫正苦放正苦個批出來囉